有冇巴絲背脊生瘡

面都算正常
但背脊生得都幾多下
有冇解決方法

試吓絲瓜布 ？

唧爆佢諗起都high

唧唔爆會有印
又睇唔到唧得未

Hello

我會叫老母幫我吱 痛到仆街

巴打係咪夏天成日出汗

好似係唔用得沐浴露
要用番皂

我都一樣情況

去LUSH度買舊西芹番梘試下
我自己用開好WORK

易出汗
冬天情況都係咁

肩背位最多

試下用洗面奶洗背脊

試下用PH5.5 沖涼
同埋擦乾淨d

冇得搞

留名

曼秀雷敦噴果隻ok

早d訓

勁多 都懶得理佢由佢生

訓教壓到真係好撚痛

夏天都唔敢去沙灘

lm

我用過無用